128到底搭唔搭黨鐵

見幾次吹大雞都吹唔成 覺得要討論一吓
：搭
最有效方法集到成百萬人 但比黨鐵賺

：唔搭
一毫都唔想比黨鐵賺 但有機會出嚟途中已經散緊

128

128 維園見

搭 要分流

含淚搭一日

連登已經報廢！行動post打春袋冇人推！

【不・推爆行動post!!!】和理非12.7 Family Day一於遊車河玩春袋!!!

要啦人數最重要 平日繼續罷搭

唔搭黨鐵係做唔到七位數遊行
全港巴士出動曬都車唔到一百萬人

唔到你決定，黨鐵果日會由金鐘關站關到北角。

128 前題有得搭

128黨鐵會唔會又助攻

咩交通都要搭 唔係聚唔到百萬人

無關站咪搭

一齊跳閘

2$

綠卡

搭啦
人多就有方法入

今次最緊要多人

冇可能完全唔搭

搭
原因: 最緊要有人呀

大不了港島行過去，反正一條直路嚟

和理非一定會搭黨鐵
但係黨鐵停唔停站先係重點

其實港島真係一條直路嚟...

含撚搭一次
如果百萬級一定要用鐵運人

———————
12.8 維園見
民陣和平百萬級遊行
有不反對通知書
「堅持」

黨鐵啦,唔搭佢真係聚唔到幾百萬人

和理非老閪都搭

元朗西鐵站文宣組繼續領先世界！

【128】元西文宣組咁勁, 其他區得唔得呢

以為得你知咩

搭 用綠卡
唔搭鐵根本負荷唔到咁多人

平日介鐵唔搭，但趕去遊行我含住搭～ 巴士路面我留俾有需要既手足用～

咁咪鰂魚涌開始行囉

人地都會生撚曬d站啦

低風險人士要搭

128 如果有共識搭 係咪應該暫緩裝修一日

老閪都搭 利申65歲

人多一定要靠黨鐵

搭

搭啦

只要過到海，邊到起步都唔介意

最緊要人到 搭一次咁多

搭 跳咪得

咁多人
唔搭好難分流

不嬲都話係 有不反就一定要100%和理非 不過都要提防狗隻 盡量避開佢地

12.9黎明又來了

12月8

On9 跳閘啦 咁多手足係到怕咩

跳

巴士真係車唔到咁多人

agree, 和理非must take

搭 但全部跳閘 畫面壯觀到

128目的係遊行 , 如果唔搭就去唔到維園就梗係搭啦

上星期遊行都無關站喎

搭，幾萬人一齊跳閘無人能擋

搭
但巴士同樣重要

集合一齊跳啦

人多跳就無狗敢捉

唔搭點運咁多人

含淚撘黨鐵

含淚搭啦

坐船啦

賺咪賺囉屌，睇死佢封站

比佢賺錢，贏左就第一時間清算

12.8 維園見！

技術性調整

128 目的係show民意，重現818 畫面

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

一百萬人一齊搭 一齊跳 捉得曬先算

咁咪專搜巴士捉哂勇武？

跳住搭

借個位宣傳下
麻煩大家幫手推下行動post

【抗暴聖誕】和理非聖誕新任務!!!!!!!!!

聖誕節大家都有任務
就係寫聖誕卡去外國 / 俾獄中嘅義士 / 身邊嘅朋友
已經有手足設計左好多聖誕咔

大家支持下
下一步希望印刷更多聖誕咭放喺唔同黃店

搭咩都好, 總之維園見

搭
要分流

128 請大家唔好吹風向話會跳閘 $2 裝修定點 要做咩唔該你到時真係係現場搭黨鐵 諗清楚權衡輕重 諗過後面啲人會點 搭唔搭到先做 而唔係係到做冷氣軍師教人做野

有得你坐先算啦

放過黨鐵1日

同意

為左更大既目標 搭 老鍊都搭
利伸:行過去都得

啱啊冇辦法 巴士車一百萬人咩

撘黨鐵但用綠咭

搭
上星期喺屯門好多人塞喺轉車站。。。

推

搭，最緊要3pm全世界準時逼爆銅鑼灣

No

和理非搭黨鐵分流，巴士留俾前線

要黨鐵賺少少蝕多多ok?

地鐵一樣站站都幾隊防暴仲cctv ～ 手足會揀既

用任何方法出黎

唔比錢 有冇得搭

128！

早少少出門
搭巴士

一般出去都坐巴士，走時因為無巴士先坐黨鐵

比佢賺一日是技術性調整

綠卡gogogo

理論上，低風險人士而又遲岀要搭。

問題只不過係，你想唔想俾黨鐵賺多錢。

免費搭

搭
利申：學生每一程政府都俾一半錢

跳閘咪得囉......

新界撚希望走個時多啲巴士。。。

跳？

含淚搭

行路過海都要出

有錢嘅前一晚book定附近酒店住啦
順便同女女happy翻晚
有老婆仔女就食埋buffet連過夜

綠卡/跳

我就唔撚信佢捉得哂

搭船

老閪都唔搭

佢開站先算啦

我覺得 冇所謂
只要人到

和理非照搭，唔好塞死路面

12.9 三罷堵路 係咪真係搞？咁少文宣
又冇行動post 得好少人做宣傳

搭黨鐵 = 多個機會被恐嚇/濫暴
NO fucking way

冇辦法之下要搭

全部人搭巴士唔搭黨鐵=直接連去黎明行動

唔理您，終知就要人

黨鐵不了..寧願麻煩啲

搭，新界人麻煩早d 搭，預十點左右好到港島

think outside da box consider staying at a hotel night and or after

128 搭唔搭

跳閘啦咁撚多人驚閪咩

搭

借力打力

搭啦，你坐巴士可能天黑都去唔到

搭一日，人數最緊要

綠卡

野外露出 私家車 多毛 可愛 (有圖)

128 跳閘

128 搭唔搭 好快入夜...

唔搭，全民black bloc維園見

實停站啦on9

唔搭係咪要一日一夜先過到去

128免費港鐵日

住新界北既去果陣可以搭巴士
但係走果陣巴士無哂好難唔搭

黨鐵係次線
暴政同黑警先係真正敵人
為咗人數唯有照搭

出嚟呀屌

搭，乜柒都搭，總之要準時到維園

最緊要過到海！人數最重要！

塞咪塞囉
搭巴士又唔係去唔到

128 偽推

以每架巴士120人計算 (好多新車上到140)
每一條海底隧道每分鐘有20架巴士(不同路線駛經)
一個鐘已經運到 3*20*60*120 = 432000人
加上香港島有100萬人口
再加50萬既有島外勞工(星期六OT)
根本就唔用黨鐵，兩個鐘巴士已經谷到230萬人

問題係去唔到起點
或者根本冇咁多人去

總之出嚟啦

幾時都唔搭

巴士出》船出〉黨鐵出》岀唔到

多人到逼佢開閘咪得

搭 但要搭既提早搭
當日一定會封站

唔好諗
到時一定停站

跳閘

有冇方法搭鐵又唔俾佢賺

跳閘咪得

128 和理非搭 ，129 再拆

巴士啦

唔搭 其他人自己衡量

為咗大局都要搭

自己衡量，個人認為果日唔洗夾硬罷搭，但要自己評估風險

早啲出！香港人唔好遲啦⋯⋯準時啊！

點解要搭 邊區冇巴士搭

唔撘點聚咁多人呀

搭and跳

早D搭巴士去港島, 行街行到咁上下先去維園

128 唔撚想再見到集唔齊人先叫人轉搭黨鐵 不如我幫大家開個post衝破心理關口

早啲搭巴士好過

全民齊跳閘

提早搭巴士過海

自己衡量啦好嗎? 有必要咁樣問咩

我覺得搭過去冇問題
但走果陣一定唔可以搭黨鐵,太危險

不如大家約埋成班 早過啲狗一次過吹閘 又唔益黨鐵又準時
人多啲黃衫狗肯定唔夠人捉

128 次鳩次見到有人仲未出先叫人搭鐵 真係好on9

之前係咪有個連豬gif gen？

我搭船但建議多人就搭鐵，但千其唔好跳閘

若一百萬人坐黨鐵，來回 20 蚊計，即科咗 二仟萬，所以請用多些時間坐其他公交。

如果唔封嘅話咪搭囉
不過平時我就幾歹都唔搭

和理非買單程平飛搭啦

松鼠? 收埋啲野係樹窿
吱~

搭都可以綠卡

有咩車都搭啦，要人啊！

遲到嘅搭港鐵啦

裝修先會影響倒吧

要聚人點都搭 佢幾個月先蝕16億
搭得一日無所謂

和你跳

點都要搵一批人搭
二百萬人過海唔係講笑

200萬點都有人要撘架啦
一次囉

搭 但唔比港鐵賺

跳閘/廢老卡咁搭啦

到時無哂其他交通工具，搭黨鐵也不為過
但要換返街坊裝先好搭

你想搭都冇得搭

128見

老閪都搭最近要黎到

屌 原來不反係用黎俾黨鐵賺錢

罷鐵係平日做既

夠65歲嘅老友記 記得有長者八達通呀

搭一次

搭，因為我地要人數

安全既站跳入, 港島區出閘果時見到有職員 / popo, 勢色唔對, 就扮拍唔到, 行返去counter講你喺最近果個站入, 但唔知做咩嘟唔到出

利申: 試過咁做, 閘口既後生職員話"我幫你出, 唔駛行返counter喇", 之後就咁出左

是撚鳩柒旦啦，總之出左黎先算

重要時刻唔可以介意一次，我地係要利用黨鐵

綠卡搭
點都要分流
路面交通負荷唔到咁多人

用自己方法搭

jumpjump

多人齊跳就冇事

和理非搭!
要人多一定用哂所有交通工具!
喺佢放TG前要出哂黎

比黨鐵賺一日錢，刷人數最重要

12.8 維園見

128
日頭暫停裝修黨鐵

搭咩都好 出到就得

和理非弱弱表示：勇武可唔可以忍忍手，俾我出左黎先；屌狗果班和理非可唔可以忍忍口，俾我出左黎先

二百萬人又真係好難唔搭既

和理非搭黨鐵 塞爆黨鐵站

Push

咁多人冇乜可能唔搭

我諗我可以正式宣布 128 乜都搭 人多最重要
要$2 要跳閘 係到講完算 唔撚好出post帶風向 我想講 會比$2既人一早比緊 會跳既都一早跳緊 一陣有手足係新手因為咁比minions 周到要罰錢真係多得你地唔少
裝修強烈不建議 我諗呢個係共識

可以email比巴士公司請佢8號中午時份過後加密過海路線班次

架車volume=0咩
淨係巴士你預塞返三個鐘

策略性乘搭

你覺得仲會開咩

回程唔搭

搭，仲要早到

128 咁係唔係要最後一分鐘確認到有得搭先討論

次次巴士爆到上唔到 搞到好多人遲好多
利申：將軍澳撚

次次都一早搭巴士出，係樓豬呢類人次次都遲先會咁諗

就算搭都唔一定俾錢啦

12.8

搭鐵唔代表會俾錢佢賺

128重點係人數，唔應該拘泥於交通工具

我就唔搭 你想搭咪搭囉

巴士自己會識開架啦
問題係路面交通負荷唔晒

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

黨鐵從不安全

128 乜都搭

忍辱負重

128 你老母閪最安全呀

128 p牌仔 你老母閪最安全呀

早啲到咪唔使搭

當番工，早啲出門口

無得唔搭
係最快又最方便
唔會塞車
局住比

維園見牙128 維園見牙128 維園見牙128
維園見牙128 維園見牙128 維園見牙128
維園見牙128 維園見牙128 維園見牙128

128見牙

民陣話中午12點開始集會，3點起步，堅持唔坐鐵既可以早少少11點就出門口坐巴士

128,林鄭係雞呀

唔好撘,冇車最多唔出黎

唔會係first choice

128 屌你 鬼

一早出港島食個靚飯先去遊行

用任何方法都要出黎

你搭唔搭到都成問題
肯撚定11點就關站

捐
跳

黨鐵係plan b

咪係

2蚊卡囉

Pushhhh!!!

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

黨鐵先做到200百萬集合

如果唔關站

搭，為咗入去點都搭

總之要去到加入到大隊，話之你搭飛機定掘地道

個日黨鐵一定唔會派人捉人跳閘，唔怕俾人圍咩

點搞去到成第二版先有人講

Sor囉 半版我打

修例風波：民陣周日遊行 警方已發出不反對通知書
民陣將於周日(8日)發起遊行，路線由維園至中環遮打道，警方已發出不反對通知書。

#係時候岀黎啦香港人
#1208
#300萬人唔該
#香港人報仇
#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可

睇情況啦，不過九新城當日紅隧口大量吉車

其實都要佢肯開站先有得搭。。。，

跳米得

低風險嘅咪撘

早上去定附近活動先，反正星期日。中午懲罰附近D黃店。行完沒有被狗咬的話，再懲罰另一間黃店。交通許可就返屋企，唔係就做一晚麥難民。

搭得黨鐵我諗都過晒65歲

搭佢老味系!

呢個真

$2撘住先

比佢係咁易賺一日囉

補充：咁咪唔駛搭黨鐵囉。

搭一日

跳閘搭 ！

搭 唔畀錢佢賺

黨鐵唔開站

一齊跳咪得

128
millions of people noted with thanks

無可否認快速集結需要黨鐵

btw有個建議
後生可以「金鐘/香港 或 炮台山/北角」落車行過去
比一家大細/年老長輩可以直接到達

大家集合咗，等夠鐘先一齊入閘

點解咁都要開個po

點都要聚左人先
唔搭嘅話一定塞死道路到時仲麻煩

因為好撚多次吹雞好撚多人冇裝都唔會搭黨鐵

太多人的話黨鐵自己都拆閘

推
果日乜柒都搭啦

128全民跳閘
睇佢捉到幾多

咁多人 跳出去都得啦

128 乜都搭
你吹到全民跳閘 我驚你未跳到閘 黨鐵已經唔比你全民 係都要衝出嚟既 靜雞雞唔得既

大局為重

之後佢12點就停駛. 咁就唔洗煩

我都覺得全民跳閘睇佢點捉

咁樣計數都得 你應該讀毅進

如果真係講到你咁就唔洗616 所以巴士都飛站 地鐵n個站人潮管制 船都排幾百米龍啦屌 仲要由朝到晚都咁

一日半日 人數好重要

咁撚容易 香港唔洗有地鐵啦 平日返工唔撚洗塞啦 on9

128 128

撘鐵點解一定會比黨鐵賺？😑😑😑

撘，趁多人先可以請習大大食野

撘 去到就得
要變通先係be water
唔好鎖死自己

根本冇可能全民一齊跳閘 全民一齊被落閘就有
你唔順氣 要唔比黨鐵賺 可以 你可以靜雞雞跳或者$2 甚至搭其它交通工具 但你可唔可以負吓責任 唔好將風險比其他人承受 一陣唔開其他人出唔到嚟真係多謝你地

都係
一齊長者卡

不了

咁咪靜靜雞一齊跳囉
就算唔跳
佢要關你吹佢唔漲
元朗之後每個月都提早關添啦

為左出來，搭都無計。要人數，大家記住出事手足不是condom

九巴賺夠，係時候俾黨鐵賺下

地鐵係因為有藍絲港豬加埋800萬人..

搭 不過冇諗過比錢

撘 全世界用廢老卡

搭，但全部都唔比錢

和理照搭，一係綠卡一係跳閘

技術性坐党鉄

一定唔搭

一陣太多人，個閘太辛苦，病咗就唔好啦

8月後搭黨鐵要比錢？

128 乜都搭
唔想推了 有冇行動post

8號三點維園見
香港人，準時

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

手足多就跳佢老尾

128 黨鐵大裝修 唔撚好搭

灣仔 銅鑼灣 天后 關站的話
終點見

搭 最緊要係人多

前一晚租定酒店

搭又唔代表要比錢黨鐵嘅 遊行 個站全部自己人 你估佢捉唔捉

搭咩都唔緊要，你地班友仔早啲出得唔得啊

跳閘啦屌

我廢老黎，要搭

啱！好緊要，加上其實集會1200就會開始，早少少到都可以去集會，又或者附近食下黃店先

歷史上第一次一定過百萬人 但係今次可唔可以有百五以上呢

可以 叫埋親朋戚友嚟

單程入閘跳出，多黑衣人查飛狗都知驚

唔搭點敘到咁多人

$1.9豪比黨鐵

128 跳一個閘就得 出口人把人一齊

去到就得！

跳閘搭

口罩相認，跳出每一天

有骨氣就唔好搭黨鐵啦 唔係要人教呀嘛?
所有比/喺黨鐵捉既人一律唔救

你邊撚個鐘數800萬人大齊返工返學啊弱智

贊成。12/1尖咀遊行，可見popo / 武驚老解為求破壞「過百萬人和平遊行畫面」，已經不擇手段。

12/8 可以多路徑/交通工具組合前往起點/甚至到中途/起點更前插入，令本想搞禾遊行popo成本更高/部署更加頭痛。popo餓底必定會著哂black block 全力插反。呼籲全人類/和勇sip 衫，相機隨時準備，準備乳姐防乳。

散水路徑一樣

咁多人，跳閘啦屌

邊個話搭鐵一定要俾錢先

搭乜都好，最緊要去到

有無諗過幾百萬人一齊享受廢鐵免費優惠呢

早啲出啦

最緊要去到，清算遲d慢慢同佢計

第四次先啱

傲骨去哂邊？
口口聲聲話港鐵出賣示威者
而家就去幫襯
唔識早啲去？住得遠大哂呀？

點都要黨鐵，無計。但回程要plan好，唔喺又迷失港島

最撚好閂尻晒啲站佢喇 大家一齊行地底

和理非搭

128 見

緊係搭啦，咁多人駛鬼比錢咩，直接跳閘佢地敢捉？

其實地面車卜街機會高定黨鐵卜街機會高

推返正經post🙏🏽128見

冇大家想像中咁遠路程

只要結果>成本就係贏

自問和理非無裝就搭啦
點都要去到維園先

人數有用既話一早回應左啦

緊係搭啦…個日免費架嘛

搭番次囉,雖然次次出黎發夢都係巴士

唔比錢咪得

拉到落黎就係睇人話

和理可搭
巴士俾其他

早出囉

又係你呢種人 唔通無人有用？

一切可以利用既野都要利用

推
128出黎！！

而家搭黨鐵要錢既咩

2蚊

點解重唔買 綠卡

冇黨鐵你一定做唔到200萬人,自己揀

跳閘啦屌 跳咗4個月都冇事

不

無可否認要多人一定要靠黨鐵

要想聚到人，必須搭

聽日見